福爾摩蕭出馬 林子健案惹人發笑！〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話笑波子D VIEW數仲多過佢
有無人從來唔睇笑波子?

屌你咩！本來我都唔信林子健，但依家老蕭咁講，會唔會真係中共做，林係比人屈，我依家好迷茫。